{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10040763",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 더원 무인호텔"
    },
    "text": "2021年9月に新しくオープンした密陽ホテルザ·ワンは、快適な客室管理と親切なサービスで常に快適な休息を提供しています。 ホテル級の寝具類である旅行者に常に清潔さを保障し、1回使用するたびに交換します。 宿泊施設は総客室数22室であり、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 基本規定入室時の基準人数は2人ですが、追加人数がいる場合は追加料金が決済されます。 客室はチェックインの際に割り当てられ、画像とは異なる場合があります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者同伴の場合、法定保護者の同意や同行者の身分確認なしに入室を禁止しており、未成年者の男女同室での宿泊は不可です。 ペットの事前告知なしに入室する場合はキャンセル理由であり、払い戻しはできません。 ホテルは盗撮探知機を保有しており、スマートスパイ探知機も保有しているので安心して利用できます。 現在は最大1万ウォンの先着順予約割引クーポンイベントを実施しており、割引クーポンはヤノルジャアプリで受け取ることができます。 訪問者のレビューによると、清潔で広い空間と清潔なインテリアで満足のいく利用が可能であり、子供と一緒に利用するのにも良い宿だそうです。 便利な施設と親切なサービスで旅行者が良い思い出を作ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "密陽ホテルザ·ワンの客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は22室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何か言語でご案内していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でご案内しています。"
        },
        {
            "question": "入室時の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "基本規定入室時の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックイン時に割り当てられます。ただし、画像とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の同伴は可能ですが、法定保護者の同意や同行者の身分確認が必要です。また、未成年者の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットを同伴して宿泊する場合は事前に告知する必要があります。告知なしでの入室はキャンセル理由となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルには盗撮探知機やスマートスパイ探知機がありますか？",
            "answer": "ホテルは盗撮探知機とスマートスパイ探知機を保有しており、安心して利用できます。"
        },
        {
            "question": "現在、ホテルにはどのような割引イベントが行われていますか？",
            "answer": "現在、最大1万ウォンの先着順予約割引クーポンイベントが行われています。割引クーポンはヤノルジャアプリで受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、ホテルの利用は満足のいくものでしたか？",
            "answer": "はい、訪問者のレビューによると、清潔で広い空間と清潔なインテリアで満足のいく利用ができると評価されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは旅行者にどのような思い出を作ることができますか？",
            "answer": "ホテルは便利な施設と親切なサービスで旅行者が良い思い出を作ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 541
    }
}